有冇剪頭黃店 想剪個木村頭

牛b

答我牙

張圖做咩樹？

戴口罩

out la 木村頭

有咩頭好推介,要型既
利申:山下智久樣

我剪左雨宮蓮頭

D圖自己畫？

不是吧

不是

利申:面型似菅田將暉

雨宮蓮頭有點爛大街

木村頭=真兄弟 橕迖

認真答你 尖沙咀 salon studio
黃到仆街

唔該大哥

邊個時期嘅木村先

哥達咁個隻

黎蛇好牛b

米津蟬師頭